光你老母棍節 淘你老母寶

Remembrance Day (sometimes known informally as Poppy Day) is a memorial day observed in Commonwealth of Nations member states since the end of the First World War to remember the members of their armed forces who have died in the line of duty.

濛狗

妒忌你咁快有得見毛主席

自己冇淘，但本版唔少人應身體誠實

屌佢老母呀

買左旗未?

你on9 添呀 一戰死左咁多人 你淨係掛撚住淘寶 R平嘢
唔關心國際時事 仲咁多嗲

有條傻閪話樓主智障 咁佢po出嚟都係想比人知今日remembrance day姐 每日係死好多人呀 但係打仗死嘅唔少都係被迫上戰場 宜家每年一日紀念下佢地都唔得？

濛你老母狗